8090後 識朋友 吹水 活動谷

歡迎吹水 抽水 食花生🥜，但要保持開心
唔好人身攻擊，大家開心玩既 正面群組

歡迎隨時搞活動
食飯睇戲唱K飲野行山BG.....etc.

有興趣請先填form👇🏻